周董親手寫詞 萬則留言洗版方文山：快來救救杰倫

周杰倫（周董）新歌「不愛我就拉倒」首播不到一天，隨即登上《YouTube》發燒影片的第1名，這次寫詞作曲全都自己來，歌迷對詞的評價兩極，不少歌迷卻湧入方文山的微博洗版，「文山啊，不愛我就拉倒，可以重新填詞嗎？」

歌迷期盼已久的周董新歌「不愛我就拉倒」，歌詞由周杰倫及「彈頭」（宋健彰）譜寫，得到的反應迥異，部分粉絲大力肯定，認為「換種風格也還不錯」、「口語一點不是也挺好的嗎」、「歌詞直白也沒差，根本聽不出來，倒是整個音樂張力，屌炸天！ 」

不少歌迷對該首歌寫到「哥練的胸肌，如果你還想靠」、「好膽你就麥造」等用詞譴字感到「尷尬」，轉往方文山的微博洗版，在他本月10日發的帖子留言逾1.1萬則，「文山，快來救救我的杰倫..哥的胸肌都寫出來了」、「文山啊，不愛我就拉倒，可以重新填詞嗎？」「文山啊，杰倫真的很需要你」、「文山兄: 幫幫周杰倫，像早期一樣，多寫點有深度的歌詞」，歌迷猜想，再這樣下去，周董寫出他愛喝的《珍珠奶茶》歌也不奇怪了。（即時新聞中心／綜合報導）

我覺得周杰倫係專登改下風格
所以寫啲咁既詞

明明淘汰都係佢自己作曲同詞

中年危機?
又有老婆又有女,又有咁多錢咁高地位,仲有無目標畀佢奮鬥? 可能已經去到一個樽頸位

配合翻支那人啲品味 係咁上下

啲死忠真係，只要係自己偶像作既，狗屎垃圾都好聽

當lol首歌都出到嚟既時候，其實佢出咩歌都唔奇

利申死忠，但係啲垃圾歌唔會聽

彈頭呢d垃圾好心自動收皮啦

其實他本身手詞都唔錯

星晴
黑色幽默
爸我回來了
安靜
蝸牛
世界末日
半島鐵盒
分裂
懦夫
晴天
梯田
借口
外婆
黑色毛衣
四面楚歌
彩虹
最長的電影
稻香
自導自演

都係佳品

哥練的胸肌 又真係核突咗啲嘅

填埋詞即時變成台版章魚成

胸肌果下ruin哂成首歌

唱出黎冇面紅個下好野wo

有傳以前啲歌係佢請槍填

仲未敢開黎聽 感覺好柒

用詞太深支那人點會明白啊
啱㗎啦

講真嗰句，首歌係一般但我聽左一次個旋律已經入左腦

但聽到哥練的胸肌已經唔夠膽聽第二次，開頭明明算認真但加句咁既野真係